地鐵要配合埋路面交通先得㗎

嗱我哋一齊睇google map，東九龍最重要嘅路係觀塘道，跟住觀塘道及其連接道路有幾個唔攪佢都會死嘅位。將軍澳隧道唔使講啦，行過東九龍嘅人都知，觀道站下面個迴旋處同埋龍翔道往觀塘道嘅行車天橋從朝塞到晚。所以千祈唔好去塞呢啲位，小弟會鬧死你哋。